Dear Jane隻新碟應該係近十年最尾機既Band仔專輯..

痴線全部都係情歌已經吊打左五月天 銀行維修員又勁黃 spotify廣告推介既衰收尾的輸同未開始已經結束google左先知係幾台冠軍歌 綜合所有野大觀黎睇絕對係近十年最尾機既band仔碟 不服來电!!

雖然知你係假膠
但佢地十幾年前一直都玩punk
人地都涯左咁撚耐
都冇人識咁濟
一轉玩pop就上頭十
比著係你都keep住玩pop啦
所以唔好成日話人pop啦
有乜聽眾就有乜表現者

你做咩鬧香港人，你係咪藍絲嚟㗎

乜藍絲唔可以上連登咩！？

次次見到YT同牙冰玩吹波膠就眼火爆
禾系吾會聽的

邊忽見到我玩膠..?

依下我屈你既得唔得呀！？

樓主假膠

Deer June今年嘅歌係幾高質..

咁你班band仔真係養唔起人吖嘛

中哥品味幾好..

廣東歌搣唔甩陣pop味

下 編曲先係最影響genre嫁喎

其他唔講 淨係銀河修理員已經贏晒今年其他歌